老老實實，識得有朋友唔鐘意飲汽水，只不過佢係最平嘅凍飲先被迫揀佢

同埋汽水真係好唔健康，如果凍飲唔洗加三蚊就好啦

點解唔飲水

點會 紙包裝平咁多

依加會飲(有汽水)

咁點解唔飲熱飲?

人大左，你免費我都唔會飲汽水。
飲水啦

唔知係咪老左
飲嗰時會覺得個口好似要爆炸甘痛

唔關事
係你打5P字，上天要懲罰你啫

=，=